覺唔覺次次打風話一定八號既人好On9

撞正月頭
就話咩下星期八號 九號 十號
聽到都覺得On9

Can't agger more

搞個gag啫
笑下咪算囉
香港人

呢啲gag
阮兆祥都唔搞啦
on99